(集氣）有後生仔頭部中左tg！！

13/11/2019 天水圍近新北江商埸及狗屋
狗放左近六十枚催淚彈

資料來源：tg gp and news

Push

P牌推唔到

推

我願意折壽十年再加定期捐血捐器官去挽救佢生命
主啊，你憐憫佢

催淚彈用黎直接射人既話
根本係大口徑子彈黎

留名關注

唔好比狗又擋救護車呀！

推
一定要醒返丫

🙏🙏🙏

集氣！

集氣

DLLM

push

頂住呀唔好有事

要無事呀手足

集氣呀

集氣，唔好有事。

唔好有事呀!!

唔好有事呀，一定要歸隊！！！

推唔好有事

推

記者點解仲出席警謊會？
乜撚嘢適當武力、瞄頭嘅上面？

Pish

pish

Show Blocked User - Candychan
＃３２５１７８
低質$0.1

頂住呀

根本TG同實彈無分別

Mon post狗 橫屍街頭

頂住

請大家幫幫手
［緊急］11.13 重傷傷者資訊整合

個樣好細個

支那製TG，理警甴仲可以無目的亂射

祝平平安安 好人有好報

唔好有事

Tg 打死人

頂住啊手足

。。。。。。。求下你唔好有事 求下你

撐住！

1984男主角(真人事主)就係比TG打頭死
所以佢地講乜撚野最低武力根本就ON9

Blocked
冇良心者死全家

撐住

集氣post都有五毛

15歲?

外國有好多案例催淚彈射頭致死
但係而家黑警擺明就係瞄頭射
法國黃背心有個示威者咁樣中咗
最後政府要賠天價，射嗰個警員入罪

但係香港黑警槍槍瞄頭都無人會負責任

隔離post
Sorry 原來係15歲後生女

清醒指數 偏低

聽日我就去捐血集氣

Another new one?

即係2個？

唔需要你付出,上天會幫忙

仆街 開戰！！！

Pray🙏🏻🙏🏻

屌你老母

諗起韓國 逆權公民裡面有個男仔頭部中催淚彈，此事引起全韓國一齊罷工，希望無事啦

Pray

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
唔好有事 好人一世平安

Pray for you!!!

頂住呀手足

已知係十五歲女頭部中tg
其他不太清楚
可能隔離po有講

一定要大步欖過

集氣丫!!

集氣

手足撐住加油！

唔好有事呀

前線要戴頭盔
D狗鳩射嫁
半個鐘射五十幾粒
仲要超高拋物線

推
手足唔好有事

Praying

加油呀

你班仆街警甴仆街死啦，下下斬喵頭，今日條粉腸仲無意思打頭

tg咁撚大粒 同子彈冇分別

祝平安

一定要無事！！！

一定要快d康復

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

要平安冇事 求下你

加油啊！

加油

屌

你要無事

要無事求下你

證明遮係好重要㗎

希望手足大步攬過

集氣 黑警死全家

plz

要無事呀

圍城人集氣

要大步欖過呀

P牌仔推唔到
要集氣祝福

天佑後生仔

集氣 頂住啊手足

日撚日話推文宣、推上國際，其實有無人真係做過？

幫推上Twitter

推 頂住呀

手足頂住

手足唔好有事
集氣！！！！！！

From FB

2335 天水圍

加左圖.............

簡單講男無意識，瞳孔放大
女腦內出血，頭骨折

2155 警方於天水圍嘉湖新北江商場不斷放催淚彈，有兩名示威者被催淚彈射中頭，一人無意識。